請聽我一言 要嬴呢場運動，一定要智破警渣，方法如下

首先，我係係外國做緊野，三張幾既巴打
雨革後對政治都死左心 但係今次 會係我地嬴返香港既最後一次機會
我搵左兩個星期先搵到香港朋友比AC我
希望ADMIN高抬貴手

遺憾未能及時放下工作馬上趕回香港參戰
在完成工作後一定會回港參戰

寫左呢篇長文有幾點建議

中心思想：要搞掂警犬，必需智取，非必要時不要力敵
而且要從內部攻破，原因係佢地都有家人，都有朋友，都有同學，都有鄰居
我地要從呢一到入手 簡單黎講就係要狙擊以下第一至第三等警渣
用佢地自己身邊既內部壓力令佢地崩塌 分化極藍同無咁藍既警渣
咁先可以消除障礙，瓦解政權最後一道防線，集中對付終極大佬
我地要做既野好簡單！

先將警員分為四等 建立網上資料庫記錄第一至第三等既資料
令佢地個名同惡行世世代代留傳落去 變成一隻又一隻既過街老鼠
最好一google 警渣編號同埋名就即刻搵到佢對香港人做過乜

再講一次

首要目標唔係要佢地坐監
而係要佢地永永遠遠成為一隻比所有人知道佢係因為濫權 暴力 不守規矩 或者指揮既過街老鼠

1. 高官 在場指揮 各種負責人
2. 濫權 暴力 不守規矩警渣
3. 每次在場示威 佔領活動 又或者任何出現係條街既警員 先影哂大頭加號碼
原因係因為佢地就算無做過任何 1 & 2 既行為 佢地都係幫凶
(其實每一次都有時間去逐個影，如果班犬知道有人咁做，每次活動前都先影哂大頭，相信佢地都稍為有些小知道自己已經比我地知道左佢係在場既)
4. 以上皆非 (呢班唔搞係留一手，後面會解釋)

做法
1. 至少搵出警渣名字同號碼 做成圖或者片 最好整到好似搵通緝犯咁
列明邊年邊月邊日幾時犯過咩事 連證據 (youtube link / QR code)
如果有其他資料 例如居住地 家人 朋友 同學 鄰居資料更好 (可以相應地更針對宣揚其惡行)
直接用圖用片宣揚其惡行 最好搞到佢另一半 仔女都以佢為恥
搞到佢屋企都唔敢返 親戚朋友都唔敢見 日日訓唔到為止

2. upload 警渣濫權/失控/暴力執法 圖/片去網到
係網上建立一個資料庫 （最好係歐美澳紐等地區既IT巴絲）
可以用wiki 或者多人可edit 模式
fact check 加證據 只要歸類為第一至第三等警渣
其惡行將世世代代流傳萬世 就算佢死左都唔會消失

3.杯葛警渣 鄙視警渣 要係精神上全方向覺得佢地係垃圾
因為濫權/失控/暴力執法 而成為被社會唾棄既一群
普通市民可以係飯局婚宴唔叫警渣 做生意唔好接警渣生意
令佢地本身由做警渣好自豪 去到懷疑

4. 用呢個方法 就算無委任證無號碼 都可以不斷狙擊警渣
只要佢唔係蒙面蒙到全身無一特徵認到佢 佢身邊既一定有人會認到佢
(如果佢係蒙面蒙到全身無一特徵認到佢到有方法對付 睇 5)

5. 成立捉狗隊 5至10人一組 只要見到有蒙面蒙到全身無一特徵既"警渣/公安" 埋身
就行駛公民拘捕權 好似捉到犯咁上索帶 除面罩再直時拍片直播
講述情況 例如無委任證/編號等 所有行駛公民拘捕權 再當住直播侮辱條警渣
只要郁手原因係蒙面蒙到全身無一特徵 以下提議既事就會完全合情合理

再講 根本唔走的話係唔駛驚咁多人制服唔到"警渣/公安" 只要出師有名

6. 組成死士隊 由上左年紀/唔敢搏但希望保護前線撤退既人組成
唔會衝 唔會上前線 只係拖時間 保護前線撤退

7. 鏡頭係救人，捕捉警渣同保障自己一件好好既武器
無論你既角色係咩，最好隨時有部 cam 影住

問：我準備犧牲全部野同黑警一戰，你比我啦！
答：普通市民要付出無數代價，而黑警只會升職加薪
如果話比你知有個不受傷不被捕不流血而又可以擊破警犬既方法，你願唔願意首先一試？

問：點解你要搞警渣，唔對準政權？
答：以前我都會動搖，但係去到今時今日，警隊已經變成惡魔
唔智破警渣，香港一定無運行，而且破到陣，就可以完全扭轉形勢

問：點解唔搞哂所有警察，唔通你覺得佢地入面仲有好人？
答：第一時間有限，第二要出師有名
第三唔可以逼到無犯事既警察狗急跳牆 一係辭職 一係加入警渣行列
亦可以透過呢個方法告誡佢地。只要你唔係第一至第三等警渣，
我地廣大市民係會比機會你

香港加油 如果認同希望backup 一下 唔知呢個AC仲用唔用到

好文一推

警犬database做到未??

網民定性7月7日警方行動為
香港警察暴動
強烈譴責暴徒，知法犯法

推

push

我無野講

勇武鍵戰缺一不可

下次請開時間台，上限有5001

事，自膠

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我唔舒服要去醫院 唔好凶我 我要睇你委任證同編號投訴你
我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我唔舒服要去醫院 唔好凶我 我要睇你委任證同編號投訴你

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我唔舒服要去醫院 唔好凶我 我要睇你委任證同編號投訴你

鍵盤戰士 全面進場

推返上黎
一定要入手搞左黑警問題先
佢地根本就係保政府既第一勢力黎

推！

我無嘢講

好！
講得好！
冇得頂！
推！

有個谷做緊嘢，不過好似淨係搵仔啫，得名同樣咁上下

同意! 應該要搞返個平台去紀錄佢地D 惡行, 但如何可以避免佢地又用白色恐怖拉你侵犯佢地私癮?

冇錯，高薪養狗

幫手推 等多D人見到幫手
我無野講

可能要同記者聯手,得記者先可以企到咁前,或者企入佢地防綫
咁先可以影曬佢地大頭

杯葛埋警察D子女最好，對住佢D老婆子女大大聲屌佢地係垃圾

再推

黑警正情阻礙民主進程最大障礙

大推！

類似咁樣

點解佢哋可以咁順攤俾人咁影大頭相嘅？

話我速度太快

都要推

係咁推

起勢推

Hodor

Push

我冇嘢講

我唔解鎖電話

我要搵律師

成晒魔啦班犬
人不要面則天下無敵
做咩都阻止唔到佢地了

Pish

大家一齊推啦

可能data未夠

總之係街見又好睇相又好。見一次抄一次

支持成立wiki

8chan admin會唔會幫到手

[多圖多片] 7.7 克警資料整合 (重開)

成立database

pish

黑警犬大頭照

黑警: (踢人) 你老母丫真係

Source: (02:00)

正，即係黑驚嘅案底database

推

—————————————
7.7.2019 香港警察暴動

樓主睇睇依個谷

我無野講 我要見律師

第5點實做到啦 你當連仔1個揪10個
5-10人就可以揪一隊
到時比人話番阻差辦公 比人拉埋
樓主有夠醒 送人入虎口

三毛

呢個方法係可行，但要既人手一啲都唔少
依你既講法起碼要：

海外it組－－－－負責upload data同整website／app
攝影組－－－－負責影大頭（建議用長炮）
捉狗隊－－－－做開運動既巴打
死士隊－－－－唔明你講既做法

仲有統籌哨兵都要有，感覺上好難做到咁專業

利申：鳩up

杯撚死佢地
日頭惡唔出咩樣

後面有大量市民後排攻擊，警察比市民撚到笠水
還有良心既香港警察，呼籲你馬上辭職不要做政治幫兇

最好一google 警渣編號同埋名就即刻搵到佢對香港人做過乜<冇錯，其實街外hr通常都會google下見工者，令佢地子女都羞恥

推成立黑警database

貼街招呢D基本嘢啦

好文

我冇野講

2. upload 警渣濫權/失控/暴力執法 圖/片去網到
係網上建立一個資料庫 （最好係歐美澳紐等地區既IT巴絲）
可以用wiki 或者多人可edit 模式
fact check 加證據 只要歸類為第一至第三等警渣
其惡行將世世代代流傳萬世 就算佢死左都唔會消失

好似可以wiki咁既話， 點先可以阻擋黑警佢哋攪亂個資料庫？

資料記得要交比外國既朋友發佈! (仲要短期內都唔會返黎)

如果驚咪搵啲女去影,啲黑警一見到女就會即刻扯紅旗

唔好啊，班狗會強姦佢地

26530 TB女警
27015 男警
中環區 11:00

如果有個齊全嘅database
就算佢冇編號
face recognition都搵到佢出嚟

我無嘢講，好文共賞

1. 高官 在場指揮 各種負責人
2. 濫權 暴力 不守規矩警渣
3. 每次在場示威 佔領活動 又或者任何出現係條街既警員 先影哂大頭加號碼
原因係因為佢地就算無做過任何 1 & 2 既行為 佢地都係幫凶
(其實每一次都有時間去逐個影，如果班犬知道有人咁做，每次活動前都先影哂大頭，相信佢地都稍為有些小知道自己已經比我地知道左佢係在場既)
4. 以上皆非 (呢班唔搞係留一手，後面會解釋)

淨係班狗唔夠
要加埋狗仔狗女

推到有外國巴絲起database!

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

4個黑警負皮

有無人知之前被捕既最後點?

依個work

推，必須推

做野啦喂

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

推
精神攻擊帶黎既效果永遠最大

有問題🙋🏻‍♀️影第三級狗會唔會反而比佢地查反身份證賴野

支持犬隻名垂千古

去中心化既管理就係要靠責任個人化破解
將狗變返做人，就會散
只要有濫權既狗，個別被pk
就會有組織散開既情況
因為你唔個幾時到邊隻狗pk

好提議 但理性提一提法律風險
已經有義士比黑警入罪

連登智將我甘願做捉狗隊

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我

基本同意，係唔能夠直接接觸政權之下，只有先對付維護暴政嘅人民公敵。
但有幾點相對難做到，以下純粹分析，非潑冷水，希望大家可以做好思想上嘅準備。

3. 杯葛警渣
大家係有意識要去杯葛，但只會暗啞底，唔會做到咁出面 (eg. 當街指住嚟鬧)
主因係難分辨/難認，去飲茶食飯，日常生活唔會出show証/着制服。

5. 成立捉狗隊 5至10人一組 只要見到有蒙面蒙到全身無一特徵既"警渣/公安" 埋身就行駛公民拘捕權
香港人包袱大，好多人為明哲保身，怕俾人拉，唔會做出太過火行為 (意識上差佬都係神聖不可侵犯)。 多次發夢證明，大部分人都係落場傳物資，搬下鐵馬。真正敢於對抗嘅只係少部分人。
第二，裝備同態度上嘅差距。 睇返魚蛋同上一個月嘅片段，明顯見到對家係裝備上同心態上有明顯嘅轉變。 佢地依家每次都會大批大批咁出，務求人數上唔好輸，亦有理無理出咗武力先，變相好難見到落單/唔會冇武器嘅。
出師有名講就好聽，落到場好多人都會怕，皆因「小市民同差佬地位不平等」呢種想法已經深入骨髓，一時三刻好難改變。

6. 組成死士隊 由上左年紀/唔敢搏但希望保護前線撤退既人組成
呢個係最撚難。本意係非常好，好似琴晚譚文豪同鄺仔咁，礙於身份係唔能夠做任何嘢，但係就可以阻擋差佬做嘢。 但係普通人如果學佢地，就一律照打再拉。差佬已經無差別攻擊，連第4權都已經頻臨失效。
再者，你都識講上咗年紀/唔敢搏，日日都係遊行叫口號，再唔係就坐係屋企屌哂兩邊，以為自己好有見地，好持平，叫佢行前兩步運嘢已經係好勇武。 根本上好難會組織到佢地去做前線，佢地頂多都係後面湊人數，見到差佬人多就會退，食煙退得仲快。(發夢見到佢地只會塞住哂自己友)

如果大家問心係想對付警賊，先要有心理準備係好難做到不受傷不被捕不流血，做到只係好彩。

爆多d黑警罪行

直頭為黑警濫權包庇罪惡攪一次遊行

[Member]我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你[/member]

日光日白
夜晚就亂咁嚟

真係得外國巴絲係可以唔洗比佢地整

我都好想知點解佢地仲會咁好笑容

外國巴絲麻煩幫手

一定要有一個系統可以記錄晒所有差佬
一入number就有樣，罪行 但係要搵人做admin

諗得過

你以為啦
個gif係琴日高鐵遊行影
一開始個警犬係好撚串
之後被人影先咁既樣

[表揚612指揮官］各警區指揮官及其下屬列表

開始做未？

收喺外國server香港冇符，如果加埋屋企人細路學校資料就更加有恐嚇力，呢啲係不道德行為，而且犯香隊警隊法例，大家千祈一定唔可以去做啊！

（利：和理非冇用之人）

唔好搞警狗屋企人，等清醒嘅屋企人感化佢地

一推再推

帶單反
全民幫警察私影！

見一個影一個
好似警察影我地一樣
影埋將來用

推到有IT巴幫手

全民幫警察私影

因為佢地一諗到而家你地影得咁開心，夜晚就有得報仇咪笑撚曬囉

好正確
係日頭逐個逐個影狗相
夜晚FACECHECK易好多

之後整個網 有晒犯罪證據貼大頭

屌你老母啦

同意，仲要如果搞一部分唔搞一部分，亦可以分化到佢地
班狗識得影示威者相，我地都要影返佢地！

兄弟爬山

全民幫警察私影
制服誘惑

P

推
我冇野講

捉混入示威者既狗係應該 巴打都講出師有名
而資料庫可能時間要長小小先做到 加做班狗身邊都係支持狗 睇下班狗既老婆

一齊買部痴係身既cam啦
空返兩隻手會方便好多

補充多d
一開始個隻犬
一聽到有人講佢編號，話佢毅進仔就行前幾步笑鳩遊行班人，係好撚挑釁性既笑
宜家d毅進仔，唔話得

LM

第三個含情脈脈係乜撚野事

開拖既話 一定要快閃同埋遊擊

黑警database 一早有需要

同意。所以大家幫幫手將證據集中係呢度

我有野講

This is a good idea

我無嘢講！！！

[多圖多片] 7.7 克警資料整合 (重開)

資料提供：
睇資料：
-
各位手足幫推 感謝
麻煩各位手足幫推新post

搞撚到佢地仲賤過地底泥

有冇諗過捉到狗之後用索帶綁佢連住個鐵馬 任人魚肉仲可以做人質

忽撚大左? 屌人老母唔洗付出代價?

集中呢個ＰＯＳＴ整合所有證據？

幫手推 大家可以行駛公民權利

我打算認認真真寫一個report
全英文先
然後周圍寄，寄去報館，寄去外國，寄去議員，寄去邊求都好
但一定要有質素，有證據，不可以做假

推到全部有份嘅犬仆街
我無嘢講

同意
啲人成日針對晒所有警察
咁咪即係話比人知你有無濫權都一樣
依加要做嘅應該係分化有濫權同無濫權嘅警察
令無濫權嘅警察唔好加入黑警同埋支持調查黑警以證明警隊清白

集氣推推推

推！
呢個辦法好！

希望見到成功一日

公民拘捕權好似要個刑期超過12個月先可以行使？

首先，拘捕者必須有「合理懷疑」對方犯了法，換言之，並不是單憑個人主觀判斷，而是要一般正常人的標準下都會在當下情境有如此懷疑，方具備拘捕的理據。

第二，對方懷疑觸犯的，必須是「可逮捕的罪行」— 這裡指的，是根據《釋義及通則條例》內定義的罪行，也就是「可判處『超過』12個月監禁的罪行」，或者帶有觸犯這類罪行的企圖 (attempt)。又要強調「超過」，是因為如果某罪行的最高刑罰，剛剛好是12個月，其他市民仍不可以該人懷疑犯了這罪行，作為拘捕的理由。

所以，在一般發生打鬥襲擊的情景下，公民要行使「拘捕權」，就尤其要謹慎。根據《侵害人身罪條例》，普通襲擊 (common assault) 的最高刑罰，就是監禁一年，所以普通襲擊絕非「可逮捕的罪行」，市民不能說另一人涉嫌「普通襲擊」而要拘捕對方；只有當襲擊行為到達「造成身體傷害 (occasioning actual bodily harm (ABH))」，最高刑罰提升至三年，公民才有行使拘捕權的理由。

source:

但冒警罪最高只係判6個月？
所以唔可以行使公民拘捕權？

利申：見到樓主個post先開始search 唔識法律 純粹拋出嚟等法律巴絲講下

實用

幫推

黑警wiki

一定要大力推

呢個建議高質

推 唔力敵就智破

黑警database? 如果集合曬黑警所有犯罪證據，可唔可以向法庭提出控告呢班黑警？

樓主, 我都係30+
但我認為香港既變革係由69先至開始
而唔係最後一戰

其實據我所知，已經有絲打係6月開始就整緊黑警資料庫
不過佢之前唔係學Web Development，所以變咗一邊學一邊整
最近一次同佢傾，佢預期大約7月中至尾會起到prototype
到時都仲係整唔到嘅話，會開個MediaWiki頂住先
由於佢認為連登唔夠安全（始終要ISP Email），所以佢唔方便直接上黎講

起底fact check>文宣做圖>金主出錢打印>貼街招（小狗屋企樓下及附近）

我冇講野

牙Wave話警察執行職務係唔需要展示委任證

到底牙Wave Cheung Wai Ho有無冒警？

暫時唔好同警犬割蓆，留一線。他朝起底有用。

其實冇野
發夢見到鬼佬都係咁影

廢老都識用單反影我地樣
點解我地唔試下？

所以database要平時都一直update
開個telegram
全民係街見到狗都可以報告
只要有清晰既樣、號碼

推
為個社會隔起D渣

你係外國做野都係番黎從詳計議先最好

69係相對平靜嘅一日 部分狗係有number 大家睇返live搵下先

捉完係咪要打去漁農自然護理署

好簡單一句 政府高官龜縮在警方武裝保護之下，當有方法解除他們倚靠的武裝部隊，用說得或其他方法也好。
歴史可見，被打殘軍隊下一步就是滅國倒台。
所以唔好話 對準政權 唔理呢班公安。。

而家係要開條戰線推驚察成立軍政府

推
有寫網撚可以為香港出一分力？

WIKI都已經好多野睇

講得好!

支持

非常高質

當個資料庫塞滿幾千人，
個幾千人會有壓力咩？
跟本就無人care

香港人要團結好似蟲蟲特工隊咁
蟲蟲特攻隊 - 香港人Version

幫手推 推爆佢

啱

千祈唔好推

totally agree with you
提議過類似既野不過冇人理

十分認同
黑警淪為國家機器
受政府包庇 凌駕法律之上
要諗d冇咁易俾佢地入到罪又整治到佢地嘅方法

分析獨到

blockchain？

巴打 好文唔好洗版 唔係小心單機啊

嘩！我真係無嘢講呀

Pishhhh

可唔可以將已知黑警資料貼街招

第三個係咪甩毛狗鍾俊邦？唔好以為戴左帽就唔認得你隻禿頭甩毛狗出黎隻揪啦

有冇人真係整個database!? 整完記得話俾大家知 幫手推 同加入唔同隊伍

無法無天 同支那公安一鳩樣

其實嚟緊星期六日係咪應該去返港島抗議班狗權過大

應否有組織有規模地做

永遠支持點幫手?
有好多料係身

對抗警察國家既小數方法
起佢底就可以將佢由警隊個招牌度
拉番佢出現實世界
等佢冇得用政權遮蓋道德

算罷，佢地屈服於大陸，到佢地俾大陸調去上山下鄉，取消住屋福利，刪減人手，香港無人會再幫佢地，大陸最驚人造反，所以南兵都會北調。

補推多野
因為呢個方法理論上係有效

Mon post嘅犬隻係咪好驚？

請岀示委任證

以連登力量 一星期都唔洗
資料搜集 再起埋貨

推
推用blockchain做database,但我唔識用

我要食飯

推
我冇嘢講

唔止黑警，要連打人嘅藍絲都一樣要做記錄

等佢地唔好以為打完人會無後果

連狗唔同林狗 唔會亂ban ac

以下為個人意見

1。樓主所提出的分類為警察在遊行運動中的崗位及瀆職行為，以作為警員的身份進行分類，難以對其的日常生活進行連繫，建議以作為「一個人」的特徵進行分類，e.g.有暴力傾向、有性犯罪傾向、燥狂及容易情緒失控、有濫權傾向，再以對象的行為作理據支持，提供資料讓一般市民在日常生活進行提防。

2。為保障一般市民免受侵害，建議提供有犯罪傾向對象的生活圈資訊，e.g.參與組織、活動網絡、個人喜好，以作提防。

Bump

警務處處長
(盧敏瑩 代行) 拒絕提供速狗number

6月9日
33481鄭國鑌：懷疑水樽是武器 驅逐《立場》記者 搜查背包阻採訪

10018劉俊傑 ：手無寸鐵年輕人被打至爆肛

6月12日
指揮官
總警司陶輝（Rupert Dover）－ 立法會大樓
屯門區指揮官江敏強 － 政總及特首辦
將軍澳區指揮官顏鐵誠（Mark Anstiss）－ 龍和道
警察機動部隊校長、外籍總警司莊定賢（David Jordon）－速龍小隊

49891何國柱 警長: 地鐵非禮女子

22沙展 瞿俊傑：亂搜中學生 恐嚇律師

7月1日
19185： 行私刑

7月6日
34457 余東明 高級警員：屯門 為左放犯上的士出胡椒噴霧

香港警察 無法無天

Database

要個資料庫有效的話, 就唔應該針對警渣, 而係針對所有警察
將大家身邊嘅警察「朋友」嘅資料預先upload晒上資料庫
咁樣搵起上嚟會事半功倍, 亦都防止警察trace到邊個爆料
無錯, 係要全部警察起定晒底, 唔好同我講入面有無辜

高質

各點回應下
1)
做起上黎有D危險，真係熟手先可以做

2)
值得考慮有片都唔洗點factcheck，不過為左方便share建議整埋gif

3,4)
幾新穎下，的確唔可以令佢地為身份自豪，況且事實係好多警犬都讀唔成書操行又差。但係會成為雙刃劍令佢地唔敢講自己，日後會更加難起底，喱個影響長遠發展要諗諗點拆

5)
係可以但係風險好高，如果要組隊既巴打人數應該要7個，同時要起碼一半以上熟例其中兩個攝影，5個人做人鏈行駛公民拘捕權。除左對付"懷疑警察外"，仲可以對付搞事打人既疑犯。

6)同7)就要合併先發揮到最大作用

搵一隊人逐個逐個影大頭周街貼

Database 好提議！
好似有一班老豆做緊！

PUSH

將佢地分級
用返共黨招 群眾鬥群眾

反大灣區一國一制融合 !!!

由小處到大局，逃犯條例的真面目。

盧偉聰已鋪路，香港警隊將歸大灣區管！！！

香港點解會變軍政府？詳細解說

香港3年內引進「信用評分系統」(2018年開始計)

智慧(監控)燈柱關注 持續更新